老老豆豆，其實有好多香港女仔都好獨立

平心而論，呢個年代有唔少女仔都好獨立
而家女仔學歷同收入都越黎越高
就平時黎講，身邊大部分女仔出街都唔會老奉要男人比錢（如果大時大節男朋友請就例外）
買樓方面都會主動幫手供埋一份，有d大學畢業既女仔fd會覺得自己應該都供一半錢
其實係亞洲國家入面香港女仔算係果種比較獨立同埋唔係老奉食男人錢，雖然係香港生活確實唔容易

不過始終都係有一部分人自己都有收入都老奉男人出哂錢，寧願豪洗去旅行買名牌都唔會留錢準備結婚買樓果d，但老實講就我所見係呢個年代只係小部分
有陣時見到呢d人只能夠講佢好自私同埋掉緊女人既架

同樓主一樣 身邊d女仔都係搵得錢之餘唔會靠男人 生活自理一流 有時都不禁佩服佢地